泛民打手五毛狙擊手: 點解你哋唔投本土派范國威?

關狗唔好咁肉酸啦
睇見都覺得你可憐

夠唔夠你班泛民打手互打飛機咁肉酸?

thx for push

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

pushing

唯哇
咁樣屈法
係咪比我踢爆左你幫保皇狗轉移視線
技窮要玩屈
你之前都屈過啦
保皇狗打手關狗

大家睇到關狗點屈啦

睇到都無用啦，有連仔包庇呢條五毛啦。

我點睇都唔明我段野點樣可以解做叫人投范椒國威
關狗係咪小學都未畢業

痴線
由你慢慢推
等大家睇下你有幾柒